日本網友對於南京大屠殺的態度

到底邊邊先係岩
想聽下台灣點講

廿年後超越世界人口呢個好笑

如果你自小就聽汪阿姐唱勇敢的中國人，你應該會相信中國人。

由最初話死五萬，吹吹吓講到30萬

我以前對鄰國舊史冇乜興趣
屠殺呢家嘢唔反對亦唔會特別支持
但經過呢六個月聽到班藍屍同五毛把口講嘅嘢
宜家可以講屠殺係抵死
唔係支那人搞顏色革命搞暴動
日軍點會開槍止暴制亂？

借po

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！

清朝入關，揚州十日，嘉定三屠，也死了幾十萬中國人。
現在北京人都以清朝為榮。

日本的確係有必要反省帝國主義
但中共d歷史真係唔知jm9
況且當年kmt先係主力，而家成日用黎建構中國民族主義

總之殺人就係唔啱
長春圍城死左幾廿萬人

d留言好似藍絲講黃絲絲既遊行人數咁

中國成日反美，冇美國你中國今日仲係俾日本仔統治緊呀傻仔

Push

其實中國自古已經係吹水王
中共時都係講64冇死人
咁講法南京根本冇殺人 or 死幾百人當幾十萬

死就點都有死架啦
日軍點都係仆街架啦
只係差在死幾多同有幾仆街姐
不過絕對唔會係中國所講咁

抵死啦
邊個叫你班暴徒反抗姐
支持皇軍，嚴正執法
玩槍，咁皇軍一定會用高一級嘅武力架啦

事情就應該有，但數就肯定作大

國共內戰一結束就幫北韓打美軍

咪就係

有殺過，確實人數好難講，
不過日本打中國殺嘅中國人仲唔夠毛澤東果三年餓死嘅中国人多。

打仗死人有咩問題？

「我從不否認自己也是中國人，但是中國人長期以來非常可憐，不是被人管，就是被人欺負，不然就是被上面的壓制，中國共產黨成立後，原本應該照顧最基層的人民大眾，但卻同樣玩著少數權力的統治」。 - 李登輝

有問題
你可以侵略呢個地方
但你唔可以男殺女姦, 係咪都殺
唔可以因為受害既係中國人而有私怨
更何況個陣唔係共產黨執政

不同政見人士互相打鬥
兩邊都有唔岩
你犯日本法例，人地就有權判你死刑

真相只有一個
當日本人已經有新幹線既時候中國人仲食緊大鑊飯

正啊save比啲五毛睇

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

南京事件死亡人數比不上文化大革命 大躍進
六四天安門事件

點都好過中國人殺中國人

可唔可以重演一次
想睇日本皇軍點對付今日既中共人

求其啦

秦國係長平之戰坑殺趙卒40萬。

依家掛住打美國佬 冇人理日本仔 以前個個都將反日掛係嘴邊

由頭到尾都冇直接證據
個時作個數同法庭講死左30萬定50萬
個官唔認 後來好似討價還價咁"確認左"20萬人

屠殺肯定有，但肯定無三十萬
而家南京咁多地區發展咗，但萬人坑又有幾多個？

日本當年都死咗幾百萬人，佔總人口3%-4%，百份比佔人口高過中國。

岩

根本以前發生既事都是官方片面之詞

我都唔排除以前大陸狗太閪，所以比人圍攻

Share比五毛睇 等佢地黎多穫反日大行動

日日講咁多大話，依家講咩都冇人信

對核彈有恐懼

你講野可唔可以小心D
當時德日意係戰敗國
大日本帝國係一個侵略人地國家既邪惡國家
同宜家日本好唔一樣
連登仔唔好成日拎人地國家黑歷史黎開玩笑得唔得?
成日皇軍前皇軍後

日本人做唔到既 中國人可以
唔夠廿年之後 不用一兵一卒 直接餓死3000萬 死夠100倍

細細個仲信死好多人
依家都唔知信唔信好
歷史只係擁有話語權嘅人寫出嚟嘅故事
從來歷史都係主觀嘅

共匪搞成的，狼來了教訓，講野沒人再信

事實係所謂300,000究竟係點樣數出嚟
大部份都甩皮甩骨㗎啦又唔見咁隻手又唔見咁隻腳
根本呢件事都係吹水

根本南京就冇死人
成班人對空氣拜足幾廿年笑死人
佢地自己跳樓跳海想冤枉日軍
支持日軍執法

好彩有美帝
如果唔係連日本國都冇埋
變咗支那內戰
日本係支那不可分割嘅一個省

殺人係唔岩
如果係賤畜就是撚旦啦

連登仔反支連軍國主義都吹奏
同支持Hitler有咩分別

日本啲後生變撚哂政治冷感
日本唔係搞鳩美國根本唔會比人炸

講真大家對個數字咁有爭議
一於叫佢搵400,000人企喺度再來一次
咁我就信真係有件咁嘅事存在過

國民黨咪國民黨lor
做乜鬼kmt啫

首先要認識通州事件，再睇南京事件
就明白當中有少少因果關係

64都冇死過人
南京大屠殺冇死過人好出奇?

其實兩邊都係仆街
不過連登仔只係借力打力姐
你估真係想見到日本皇軍咩，只係想睇支那仆街
就好似想睇ISIS攻擊支那咁，唔係支持ISIS，而係想睇仆街打仆街

南京根本冇人死 死嘅都係暴徒

64真係冇死人
死左d人全部都去左南京事件度

元寇應該係蒙古道歉，因為當時嘅中國（宋）都比元寇滅咗國，崖山之後無中國

以前覺得就算唔認自己支那人，日本咁樣殺人都係唔岩。

但係睇番呢廿年，特別係呢幾個月支那人個種乞人憎既程度，就突然發覺三十萬太少，就算三千萬都唔過份

止暴制亂

毛主席已經幫手殺左三千萬 幫左唔少

唔好吹奏
架仔唔認清歷史唔係一件好事

要不是美國 你們中國人早就完蛋了

大陸人：死者跟人口通漲有咩問題

其實係
比個機會你地贖罪
打多次中國人

駁吾刀

當年都唔係共產黨執政.......

証據呢？

啱架啦 以其人之道還治其人之身

聽講大陸連人口都要作大

講得太多大話既後果
講到連事實都無人信

錯既從來係黨唔係人民

南京城最慘烈嘅屠殺，係滿清攻滅太平天國天京之後屠城，死者數已十萬計。

就算係真先幾十萬人 點夠毛魔殺中國人多

可能成為皇民，將真正中華文化由日本帶回中原。

雖然支持日本多啲，
但呢幾張相嘅日本網民講啲嘢都幾戇鳩

連登真係好多腦筍未生埋

Agger
傻閪崇日撚

反省咗啦
日本已經無能力同野心再稱霸世界啦

其實係共匪消費緊中華民國嘅歷史 至少中華民國呢個國號直到宜家都仲生存喺台灣

跌左個頭

其實共匪執政前中國人都冇乜嘢，49年後中國人逐步支那化，成日攞返抗日嚟打飛機，屌你老母你唔好攞返揚州十日嚟屈啲滿洲人俾錢你？抗日又關你共產黨撚事

其實長春圍城喺戰略上嚟講kmt同ccp嘅做法都好合理

係到笑好啦
出面要好睇d

唔係話當年南京人數都無30萬咩

乜野證據?

前排住過日本airbnb
個阿叔屋主話而家d細路完全唔知2戰發生過咩事
唔知日本打過中國
亦唔知美國dom過原子彈落日本

事實死幾多人我都好想知，但有個日本仔話元朝人侵略都應該道歉就講遠左，其實元同清算唔算中國歷史都仲拗緊

日軍都係打份工啫

佢地唔洗讀歷史架？

中國人不嬲殺最多中國人
真係好撚癲，清朝入關都叫滿洲人，湘軍都係漢人都殺自己人

同意
死亡人數雖存爭議 但呢件事唔可以用打仗嚟合理化

聽命令姐
有咩錯

南京大屠殺不嬲都係假,就連果張準備斬人頭既相都踢爆係假

同香港啲藍絲意為我地冇讀中史一樣囉

Lmao

其實我都講錯左
侵略本身就係唔岩

更正樓主，係南京事件，南京大屠殺係支那單方面嘅叫法

偉大嘅毛主席去咗邊ar

雖然我都信日本皇軍仆街，
不過共閪真係冇撚資格話人。

其實好事嚟，起碼會教識班畜生排隊

屌！ 當人地話天安門根本冇死人，太子站根本冇死人，你又點諗？

支持日本皇軍止暴制亂！

佢話應該而家d日本教科書冇教

依家咪俾佢地試下係咩感覺囉
做咩啫你

咁要計埋通脹㗎嘛

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

肯定抵撚死

好人好姐邊會有皇軍搞你？

支持日軍嚴正執法

千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的

因為不停炒作事件，可以維穩洗腦，自小就唱勇敢的中國人。

佢地唔會有感覺, 中共只係消費緊件事,
唔通你會覺得佢地好嬲咩

樓主想曲線單打我地手足？

我地咪聽撚住啲支那人咁講囉

仲有元朝成吉思汗殺咗咁多漢人，應該要蒙古賠錢

大家點睇
大屠殺應該就有
但點都唔會過十萬

黃河以北班北佬根本大部份都唔係華人種
緊係為榮啦

國共內戰，文革，大躍進，大饑荒加埋
俾中共害死既中國人
多過WWII俾日本殺既中國人

當年入城前俾咗時間平民走，係班國民黨軍隊唔俾人走，要佢地做人質

毛澤東鎮反放話：南京殺人太少應多殺

64都沒死人
南京點會死過

我覺得30萬入面有一半以上係抵抗既軍人，中共就撈埋一齊計

應該溝咗好多胡人基因，但始終仲係中國人姓氏。

元同清只係喺「中國/中原」呢個區域發生嘅歷史，但唔係屬於「中國人/中華民族」嘅歷史

對於日軍屠殺中國80億人表示強烈譴責

政治嘢我唔識
好人好者點會畀人屠

班支那狗真係好乞人憎
係咁話日本唔認南京大屠殺 事實上人地承認喺南京的確有屠殺事件發生 人地係唔承認個數字 年年都鳩up 個數越嚟越大 一時五萬一時十萬一時廿萬轉下眼又三十萬 冇個統一且可信嘅數字

跟著又屌人參拜靖國神社 唔知靖國神社其實仲有明治維新以嚟的戰死軍人 唔係淨係得二戰班甲級戰犯 同埋人地個文化背景唔同 日本（據聞）係覺得神社有淨化嘅作用 無論生前係好人定壞人都可以放入神社贖罪之類

之後又又屌慰安婦 其實人地日本關心呢個問題仲多過班到記念日先拎岀嚟binc嘅支那 日本有捐錢有定期派人慰問 啲婆婆戰後生活差係因為啲村民仆街 話人污糟係恥辱比鄰居指指點點 屋企人嫌棄 又冇人肯娶 國家拎完關注之後就掉埋一邊 當年同你打生打死嘅退伍軍人依家都無人問津 何況班比人捉咗去賣身嘅女人

皇軍咁有紀律，你行得正企得正洗乜驚？

南京大屠殺已成歷史
咱們向前看吧

鄰國既國仇家恨同我地既運動無關

佢一向都係話多謝日本，無日本佢就贏唔到

請向投訴皇軍課反映

兩邊都有唔岩 打和啦

共產黨害死嘅中國人一定多過俾人侵略死嘅人

聽唔到 睇唔到 唔知道

好似餓死咗好多人，唔知有冇記錯

變成同支那豬一樣了

你諗下無咗皇軍南京會發生乜事？

清理低端人口應該多謝日軍

係呀，人地向你進攻，自己唔夠人打，俾人佔領，死人只係物競天擇，包括香港市民同英軍

皇軍都係人，都會有情緒

同啲大陸人評論六四一樣: 這是一個騙局

止暴制亂姐

支持皇軍止暴制亂

邪惡國家？侵略人就邪惡咁歷史所有帝國都邪惡啦
嗰陣世界運行模式就係咁，唔係你打人就人打你

支那人在通州屠殺日本僑民在先 日軍屠城不完美 但可接受

d暴徒周圍掉磚
唔開槍鎮壓仲可以點呀？你教我喇

我唔知幾多，我淨係知殺得中國人最多嘅一定係中國人

黨嘅恩賜黎

根本就係
我覺得上面嘅日本人都唔好得去邊
歷史發生過就要承認
連登仔成日問咁支那夠冇認64啦
On撚9 支那咁日本就要咁？
咁唔見你同班狗一樣冇良心？
講真我就唔知道 實際上有幾多傷亡， 發生就一定有。
但日本至今都冇道過歉承認 ，日本都有問題 ，佢錯就係錯。
唔係所有嘢加上日本兩個字就零舍香 ，奶日呀？
你哋咁撚樣笑法對受害人根本就係二次傷害，而且唔承認歷史，同支那一樣垃圾。
仲要話咩抵死，死多啲。
你以為自己血統係香港人？你老豆老母當年咪又係大陸人？ 我都好憎支那人，我都討厭乜9同根嘅講法。 戰爭所造成日傷害係牽涉好多無辜嘅人，隨時殺多啲就殺到你老豆老母。
但事實係唔需要去到踩多一腳，叫皇軍殺多啲，連登仔真係好撚痴線。
可唔可以檢討下自己啲思想。

日本只係用適當武力，邊個叫你唔乖乖地比人強姦啫，佢哋冇錯㗎

「谎言重复一千遍，依然还是谎言。」——狄爽

同黑警一樣，殺過就係殺過，一個烈士定百個烈士都係同樣不能接受

唔係你班中國人收美國人錢出嚟搞事，皇軍邊駛開槍？

大日本帝國同納粹根本冇得直接比
納粹係食舊德國老本再摧毀德國
大日本帝國最差都功過相抵，對人類文明貢獻都大，一手一腳將日本由鎖國變成歷史上唯一非白人列強

其實支那人淨係用把口屌日本人，根本唔會上心
佢地個心態好扭曲好鐘意被虐
日日播埋啲抗日劇講日本皇軍點樣殺人，就算劇情吹到手撕日本仔都好，唯一證明到係佢地好鐘意攞民族傷痛去打飛機
猶太人覺得二戰係切膚之痛，唔會隨便拎嚟消費，唔見佢地日日播集中營劇？
呢種精神鴉片真係CLS

仲有堆粉蛆夠膽鬧人慰安婦，明顯連佢地潛意識都覺得自己祖先賤過地底泥
成個中國超過99%人都係口講可憐呢啲婦女，實際行動係0
韓國人就講得出做得到，真係會抵制日本，會一齊聲討日本道歉

睇Harry potter嗰時唔明點解啲dobby啲同類個個咁享受做阿四，望返支那人真係有版你睇

二戰嘅時候日本好仆街 呢樣無得否認
但今時今日嘅日本已經唔係當年嘅日本 反而係中國越嚟越似當年充斥住軍國主義嘅日本

你所講嘅大日本帝國令日本變成廢墟
令日本從廢墟中重生嘅係美國

咁都唔可以唔承認侵略中國嘅，人數方面仍需考究，但要從歷史中反省

南京事件係日本單方面嘅叫法

英文都係叫Nanjing Massacre/Rape of Nanking

以其人之道還治其人之身

大家覺得支那同藍絲既logic冇人性冷血
然後又用返同一套logic套落自己睇事情身上 並冇客觀嘅看法
你哋覺得咁樣係反諷？ 以其人之道還治其人之身？
Sorry 我唔覺 我只係覺得你哋同支那人一樣咁痴撚線
人最忌就係成為自己當初最討厭嘅人

日本冇道歉？google吓直頭有個日本道歉列表啦
仲要支那拒絕接受賠償都仲係咁經濟援助支那
南韓直頭要日本簽埋協議唔公開日本嘅賠償，南韓唔賠畀戰爭受害人民用啲錢去投資轉個頭又話日本唔道歉
大支那膠就大支那膠啦

米玩啦，民族質素已經爭九班
世界一流vs亞洲三流

嘢又唔係咁講啊 一定係班中国人搞事先 好地地點會有人無啦啦殺人 兩邊都有錯

問題係點定義「中國人/中華民族」先你剩係計漢人？

戰後日本經濟起飛 輸出的文化 科技
係日本人自己民族的優越之處
關大日本帝國的極權 軍國主義咩事

冇大日本帝國時代嘅努力，日本只會係支那二號
日本係靠自己一手一腳脫亞入歐
唔可以用最後幾年嘅失控否定成個帝國歷史

千萬不要對這個國家的蝗虫抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。

日本明治時代就擠身成世界強國啦，戰咩後經濟起飛

呢個有睇過無限都覺得博無限次啦
將呢個套落香港到你覺得啱唔啱？
點解 事不關己你就覺得應得？

其實連登仔應該要以此為鑑
尤其係鍾意玩fake news嗰班

即使你係受害者
為咗拉攏人而去誇大、去老作、去抹黑
其他人就係會用咁嘅目光嚟睇你

唔好再睇少公信力同誠信有幾咁重要

承認事實呢樣野德國做得好過日本好多
識有鬼佬講過佢家族有人係架仔集中營見過D變態野

dlm

你阿媽係慰安婦啊？做乜咁撚嬲啊？哦，唔好意思喎都仲你粒玻璃心。

首先我就未搵到 針對南京大屠殺日本官方嘅道歉
而且我係講緊中國你同我講南韓
就算係有道歉， 上面嘅日本人係唔承認呢一件事嘅發生。咁就代表連登仔可以話殺曬多啲殺唔夠？
唔係一句話我大中華膠就可以抹曬所有嘅歷史
你覺得中國要承認64，你亦都要承認其他 ，不論正面定負面

銀行危機 米騷動係乜撚嘢

唔信

打仗更係死人㗎啦，都唔知要道乜鳩歉，
歷史打過咁多仗，個個國家都要道歉道撚到3019年都未撚道完

話日本冇道歉嗰啲大支那膠收收皮先啦 同郭紹傑之流屈鳩人唔反省軍國主義復辟一鳩樣

ok嘅 咁咪同啲藍屍辯論一樣囉
你冇質素 咁我都唔會同你講落去

好似有幾個美國飛行員比日本人煮左嚟食

冇幫當年日本軍隊辯解嘅意思，只係南京就年年囉黎吹，殺左仲多人嘅毛澤東就受全国人崇拜，好諷刺咁姐。

對住敵人就要比敵人更加殘忍，如果我係三軍司令，第一時間就處死你呢啲對敵人仁慈嘅人。

咩乜撚嘢
美國又有經濟大蕭條、金融海嘯，戰後日本又有泡沫經濟爆破，實全撚部都係九流國家啦

好似搵唔到大型嘅萬人坑，佢堆左堆排例整齊嘅人骨，
然後話死左30萬

日本人嘅態度就等於大陸人對64嘅態度
打和！super！

好想比牆國人睇下 激到佢地中風

咁你咪去做狗囉 狗咪就係因為夠冷血囉
你覺得自己好proud of 呢樣嘢？
我覺得有良心嘅人 先值得驕傲
莫名其妙將歷史上所有中國人設為敵人
你不如話六四都係抵死啦

垃圾共匪仲有係人地國民黨努力打仗個陣國搞搞陣扯貓尾
打完場仗自己就壯大左

好想知二戰中國
有冇好似藍絲既人存在

講完咪畀人屌得反皮 話係大中華膠囉
自己做唔到嘅嘢 唔知佢地憑乜嘢可以鬧藍絲鬧班狗 好好笑

你將你全家俾狗殺害嘅相send過嚟畀我睇，然後我咪同意你講嘅嘢囉，大愛撚，吹水係人都識啦。

點樣藍絲？
我想知有冇左膠多d
唔好打啦 打死人架

唔知你講緊乜 唔係標籤人就啱
我都識標籤返你啦香港警察
唔想同你講呀九唔搭八一啲論點都冇
然後就又話我講唔過你先走

類似好人好者果d掛

南京人唔係南京未冇危險囉，出得街就預咗啦

毛主席呀你點解咁快就奔天呀，你生前話過文化大革命應該每五年搞一次，這樣才能死得夠多中國人

講真，如果我係三軍總司令，你依種對待敵人嘅態度，我已經可以下令d士兵將你先奸後殺。

20萬

如果我係
哈哈你以為你自己叻哥呀？
好搞笑呀 如果我係連仔第一個ban咗你先啦

支持日軍止暴制亂

你阿媽暴屍荒野比大猩猩輪姦，我喺現場直播緊，要唔要俾條link你嚟睇下啊。

日本係好多歷史問題上私私縮縮
不過今日既日本真係同帝國主義大纜都扯唔上
經過軍事上同經濟上比美國打殘之後佢地已經學識左靜靜雞贏

藍絲成日話無死人
問返我地知唔知死左啲人個名

想問下南京大屠殺佢地又講唔講到啲人個名？
無姐係無死人

其實究竟有冇大屠殺，真係好好奇

唔知點解中共有資格話日本，明明自己殺得仲多人，政策錯誤導致大饑荒，文革同六四同日本軍比根本小毛見大毛

殺得太少

日軍依法行事姐，正常不過

。。。大佬你幾歲？你慢慢玩。。。
你屌我老母十萬次都冇用
兒登真兒登

你阿媽俾人插到成個閪都係血，隻猩猩騎左上去，好似打樁機噉插到你阿媽條屍體係咁抽搐，隔籬仲有啲馬騮仔係噉揞住嘴笑，不過最奇怪都係你老竇喺隔離望住你阿媽條屍係噉打飛機，睇佢個樣仲好撚興奮，佢仲話叫埋我一齊我喎。

以前會覺得日本仔係犯左人道罪行
而家就算撚數啦
中共自己都對中國撚做唔少人道罪行
大家打和啦

日軍根本就對中國好好冇殺過平民強姦

中共成日殺人但又話日本殺人，想坤日本攞賠償

同中國人講道理認真你就輸了

CCP仲仆街過皇軍

強姦又唔同
我唔拎強姦嚟講笑

其實係，「五族共和」由頭到尾只係民初用嚟立國嘅政治口號

所謂蒙族（元）同滿族（清）根本就係當時滅中原王朝嘅敵國（元滅宋）同（清滅明）

推

人數係咪隨通賬上升

3萬好，3百萬又好，3000萬都好

都唔夠毛主席8000萬犀利

閒閒地餓都餓死你幾千萬人，講家仇國恨

第一名一定係毛澤東

邊撚到世界強國
經濟不景 仲有京都大地震
軍事實力及歐美國家
加上本身無天然資源
Great Depression令日本經濟深受牽連 間接令軍國主義掘起
大日本帝國主動入侵其他國家 實行法西斯政制 宣揚極端民族主義
咁都被你吹到對人類文明有貢獻

KMT有咩問題

係囉
我都想像唔到個畫面係點
可能要示範多次

不如問下佢對依家嘅香港情況嘅睇法？

xwsl啲frd

講過笑話當年南京件事冇死過人

滿洲入關 真係死最多漢人 明末好似有8000萬 入關 燒殺搶掠姦 最後好似得翻1000萬

日本皇軍係仆街，又唔好講到冇發生咁
同情哀悼受害者，但亦不恥中共的誇張失實

真
唔明點解班中國人屌日本仔但唔屌中共

中國人又信埋d假新聞

毛妖直接間接殺害中國人嘅人數多過日本人殺，但就當毛妖係神咁拜

官方英文簡稱嚟

侵略人地方就邪惡你呢個係地圖炮嚟
上至美國下至支那都比你屌晒

btw由南京大屠殺啲數據每期更動開始已經無晒公信力

原本可能真嘅事，就比支那個啲講大話嘅劣根性搞到毫無可信性。

內地人民你好，他們正在用逆向操作領你們明白被冤枉，被屠殺那種感覺，你們也冷靜思考吧，不用每次大呼小叫的

而家支國就正正係邪惡國家

經濟泡沫爆破

田中角榮個年代道左啦
支那唔接受咋

支那人仲衰

殺自己人

死個千幾人係到年年講屌你老母支那狗

日本就黎全國出家做和尚

無論邊個啱
大陸狗成日用以前日本人屠殺我地黎達到控制人民既工具係不爭既事實

道歉又道左 賠錢又賠左 係支那日日罵人

咁當時軸心國輸左啊嘛
輸左既侵略咪邪惡囉
美國佬定既

啲日本人好正

以前聽到中共提南京大屠殺淨係覺得日本仆街

而家仍然覺得日本唔認衰係仆街
不過中共嗰種偽善更加令人作嘔

你心入面有顆中國心

好耐以前睇過 而家睇返依然滾動

何況港共支共仆街係世界共識嚟 唔需要誇大

exact7ly
日本仔當年係仆街
但都唔夠共產黨仆街

其實正常人個腦真係諗唔到呢啲咁涼薄嘅嘢
次次都唔記得咁駁

明白，所以我自己唔鍾意用「中國人」、「中華民族」呢啲term，會有歧義，尤其是啲大陸人同中共成日亂咁用，特別係文化上嘅中國同主權上嘅中華人民共和國
間唔中都會見到大陸人話你唔認中國人就唔好寫漢字，但我心諗香港人寫漢字嗰陣都未有中華人民共和國啦

你係咪屌埋支那人同穌聯人？
日本都話殺外敵
支那殺自己人喎

反共反到人格都無埋

革命革到你地無哂人性屠殺本來就無關數字

仇恨係連登主軸 但唔代表你地可以係到取暖取到上腦

天琦：唔好俾仇恨沖昏頭仲有冇人記得

要不是日軍侵華會有中共治國？
所以中共自己喺南京屠殺嘅都要日本負責

過咗火

大中華膠好耐無見

邪唔邪惡係睇你點睇
人地日本為左自己國民去打人地
你比人打咪覺得人地邪惡囉
如果我係日本人 我覺得無問題喎 仲支持添
你要承認證你入面有顆中國心

唔完美囉

人地道晒歉 但又唔接受
不停拎返出黎炒作
邊個無人格？

連登不嬲都有班反社會嘅人聲大大
唔止連登係咁，所有網上社群都係咁
唔駛太在意

南韓嗰個係政府單方面做人民唔buy架
你自己崇日上腦咋下話

求其起咗幾個土葬嘅墳墓就話係南京大屠殺死者

真
睇歷史睇時事都要用腦分析吓同吸收吓嘅
先不論中史不斷比人篡改假到仆街
其實世界史都係由勝者撰寫
有時啲用字係會好偏頗

睇得出中共其實好崇拜日本既帝國主義，佢就係日日想張d國民洗腦洗到日本果時咁

對任何國家都應該以一樣嘅態度分析

你先似支那仔喎ching

如果佢地想認幾千年中國，當然要認埋幾千年既侵略史，史實上元國真係有出兵侵略當時既日本

唔該班大中華膠唔好留係香港
去大陸享受下大中華既榮耀

貼堂

知，我細個都信有，但讀得多呢段歷史，你會懷疑佢真確性，太少史料證明有三十萬人

大中華膠： 我唔知我唔理，只係知南京大屠殺

襯未改名做gmd叫多幾次先
快了快了

你咁鍾意軍國主義返上去做支那仔支持習大大建立人類命運共同體囉

崇日撚：我愛日本 皇軍好球

日本仔好波
繼續辣㷫班支那狗

中國好撚慘呀
成日比人侵略

2016年

上面已經有幾隻

為人類發展着想
中國應該俾日本人征服

咁樣就唔好佔住人哋蒙古同滿州啲地
中國史觀其實一直好撚怪
點會認外族做自己朝代

重點係中共想偷晒所有歷史，想將國家同民族打造成創世神

講緊大屠殺喎

就算黑警下跪道哂歉 你估有無黃絲會原諒正常都一定講到下一代都鄙視黑警

點解要接受？連登日日懷念周梓樂又係咪抄作

懶得同你班無人性無主見自私撚嘈

以前就算反共都覺得大屠殺罪行不應忘記
但最近港共政府講咁多大話，令我開始唔知信唔信好

我絕對信日軍係有屠殺平民 ，濫殺一個都已經係錯，但係以支共一貫篡改事實嘅作風，死亡數字同埋當中嘅過程極有可能係誇大咗

我就俾足你30萬
同毛魔8000萬比簡直小巫見大巫

乜日本唔係有認咩
仲諗住賠錢添
係中共話唔駛咋嘛

中條英機都受審死埋
你仲想宜家日本點

你會唔會話宜家班黑警死撚晒
佢既世世代代都要出黎道歉賠償

你幾十年後會唔會又同佢地d子孫講
2019年周梓樂死左要佢地賠償

咁都唔係炒作
係呀中國好撚慘，到2019年都比人恰緊

如果係國民黨都唔一定係好野

同德國一樣 閹割咗民族主義
比個左膠奶共女人上台

我淨係知中共殺嘅中國人仲多過日本仔殺嘅

因為中國版圖越來越大，好易比人侵略

如果係民主自由嘅話 有過呢種講法

國民黨執政 民主係多與少嘅問題
共產黨執政 民主係有或無嘅問題

共匪殺左幾多人唔講？

因為呢班支那人 尤其北方個堆 就係胡種
佢地殺左中原人之後仲偷埋人地個名
同而家班支那豬成日冒認自己係香港人一樣

咪撚崇日啦香港都比班蘿蔔仔佔領過三年零八個月，搶掠姦殺。同班popo冇分別

中共殺咁多人，扮慘，笑撚死人

好彩你解释一下，否則以為九巴車隊添。

夏娃呀當嘅後代全部都要死

你們老說被殺了30萬人，難道你們有數過嗎？

強乜春吖，打贏個末等列強沙俄就吹到世界強國，如果俄國真係要同日本搏命派歐洲啲兵去打日本亡左喇，如果唔係日本就唔使死頂住國民壓力都要快快手簽和約，搞左壇日比谷燒打事件

四十年代阿爺俾日軍逼害
六十年代阿爸俾中共逼害
打個和，算數，日軍同中共都唔鬧

毛主席多次公開感謝日本侵華喎
竟究誰是誰非
點解共產黨要多謝日本

究竟個死亡人數每一年個變化係幾多 有冇人做整合

每次死亡人數都變

所以如果當年日本真係滅咗中華民國，按照中國呢種史觀，日本就會自動成為中國歷史嘅一部分，成為中國其中一個朝代

因為當年元朝同清朝明明係外族滅咗中原政權，反而「被」成為咗中國嘅其中一個朝代，同化成中原歷代政權嘅一部份

六四冇死過人😎

咁講全世界都係邪惡國家啦，有邊個國家歷史上冇侵略戰爭

講句公道話
日本戰後有道歉同比左好多錢大陸同韓國，政府當然有認殺人（數字當然未必認）
但只要大陸國內人民對政府有不滿（韓國就基本上係總統落台之前）就用反日做黨箭牌，因為自細佢地教育都係日本殺害我地人民而永遠唔會講日本人當年好既一面（例如台灣韓國有好多基建都係日本人起），所以基本上呢招好成功
香港啲教科都係偏向屌日本，但都未至於洗腦（其實以前保釣都幾洗腦）
我記得以前同個日本人去香港歷史博物館，佢有一part係講日治時期佢都有啲唔好意思，我同佢講呢啲係上一個時代既事、呢度唔係大陸無仇日撚

屠殺就一定有, 亦冇得賴
但係比起毛狗就

新世代日本人同香港人一樣
唔再覺得呢段歷史同自己有關，抽離/冷眼旁觀式評論

同毛魔比?
毛魔最少間接害死左五千萬中國人
日本再打多一次中國都追唔上啦

我六月幾講呢啲野比人罵我無口德
支那人係抵死

黑太陽731我諗都幾照史實撚拍，而且日文Wiki都寫晒日軍做過咩仆街野，例如有軍人搞咩殺人比賽（百人斬）當年登晒報紙，所以我唔覺得日本人會好似大陸咁突登唔比自己啲嘢出街比人知

幾廿鳩年前嘅嘢關依家咩事？

Kmt正式名黎架

3000左右啦

由細到大睇各方統計的遊行人數差距就應該開始懷疑數字

元朝係蒙古國

支那人WFC

當時日軍拎住武器
唔開槍咪比佢地搶槍威脅到日軍生命?
自衛合理

打仗係咁架啦

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

其實最脱離唔到歷史陰影既係中國人，下下翻舊帳打飛機。

錢賠左，歉又道左，都要成個怨婦咁繼續咬住唔放，講完好似自己好有道德水平，其實只係踩低人提高自己，中國自己內亂亂到無能力抗外，就話日本仔恰人。

成王敗寇，係中國先禁鐘意輸打贏要。

人地日本一早道左歉，係中共故意煽動民族情緒
文革、大躍進當無發生過, 八國聯軍同鴉片戰爭講到自己無責任, 義和團殺傳教士、將英使五馬分屍、林則徐呼籲種自家鴉片等全部唔提,
清同元好既野就當係中國人既功續, 自己拎起把槍奪權時就話人地異族、清狗
由頭到尾中國人就係有一種特質, 不停精神自瀆, 欺騙自己既民族, 呢個係中國人質素永遠高唔起來既原因

我覺得人數唔係主要重點
係當時佢地殺嘅方式可以話係好恐怖
有三光政策

日本打仗屠人係事實
理撚得係三萬定30萬
做得出就唔好唔憤氣屌人地bin你c

相反bin人c嗰個自己之後走去屠人
仲要係屠自己人民
咁樣你直頭連bin人c嘅資格都冇

諗諗下 ... 狗共咁撚鍾意呃人

香港人細個學既歷史 都唔知有幾多成係真 ....

共產黨文革土改大躍進死八千萬人

會，黑警死全家

覆唔撚到就走住黎屌拎尾彩

講翻轉頭
啲大陸西都會覺得手足就係暴徒賤畜抵死
無人會真正知道當時發生左啲咩除非條友有咁撚長命
以前政治冷感離地
歷史分分鐘九成都係自編自導自演
我地應該整一本歷史寫低曬咩事

識左幾十次啦
由50-60年代到依家都有

中國人口都吹到14億啦
吹到30萬算少
任佢up

蘇共支共加埋累死自己人民數目應該係德國日本發動二戰累死人數嘅幾十倍

中共今時今日只係不停講中日友好，和平勃起，乜南京大屠殺對中共嚟講真係好緊要？

如果日本只係東歐南美等小國支那韓國仲邊有咁多嘢講

條友真係唔識架喎

岩啊

上Twitter 都睇到啦

死咁少都好意思嘈嘈貢

30萬姐
毛澤東搞大飢荒都係講句唓 , 先死一兩千萬 , 冇所謂
何況日本投降話要補償既時候毛澤東免撚左 , 仲多謝日軍先令到佢竊國成功。

中國囉，地球内均屬内戰。

又屈我做中國人
既然你覺得二戰時期既日本唔係邪惡
咁你應該唔好叫sir this way
因為當時美國係反日既
你係咪分唔清大日本帝國同日本國既分別?
咁你讀下歷史先啦

日本最錯係偷襲珍珠港，搞到第二次世界大戰，本來好好地，可以慢慢吞埋中國，世界咪少個邪惡國家

唔知你有冇讀歷史
全世界都認定二戰時期既大日本帝國係邪惡軸心國之一
你既然分唔到大日本帝國同日本國既分別
就唔該睇下wiki

大日本帝國係日本史上一個國，由1868年1月3號正式推行明治維新開始，去到1947年5月3號頒佈新嘅《日本國憲法》為止

就係因為咁至反美

吹太大變左唔可信，南京死嘅大部分都係軍人啦，點會咁得閒殺你三十萬平民，日本人係想長駐入主中國，根本就冇理由搞d咁嘅事出黎

係 日本刻意忽略歷史教學 d年青人亦唔注重政治

令到世界醫療進步一大截

我知
我注且點係侵略=邪惡國家
講真，已經係二代以前嘅事，而且已經係上一政權嘅事，有必要咁執著咩
又唔見歐洲追究外蒙/中國侵略佢地？
又唔見中國追究蒙古人/滿洲人侵略佢地？

歴史係由戰勝國寫

中國做假歷史都唔係第一日
我指嘅唔係單單中共
而係成個中華

點會唔知有原子彈
廣島咁撚大個地方比人參觀
電影都拍左咁撚多套
咪亂吹水啦

注重點

人不犯我，我不犯人，人若犯我，斬草除根
我地班學生出嚟爭取五大訴求呢啲咁卑微嘅嘢
一件咁基本又咁正義嘅事
都可以比支那人屈成搞暴動同顏色革命
真係洗撚同佢地講口德道德咩

咁又唔可以咁講
咁幾廿年之後 popo做既野係唔係可以當成無事發生？

臭蟲論

共匪殺既 漢人應該都多過日本人啦
一次文革死亡人數多一次打仗

nazi夠比全世界bin c bin到今時今日啦
根本個問題係中共自己依家以加害者身份扮受害者R著數

冇大日本帝國，亞洲赤化分分鐘早三十年
係靠日本先頂住俄國呢個究極大仆街阻止佢南下

大日本帝國喺一戰直頭同英美結過盟啦，日英同盟持續咗廿年
拎而家支持美國干預嚟評價八十年前嘅歷史
戇撚鳩？

如果我哋輸咗
日後啲人就會話:
太子/又一城/成個革命
無死過人
新屋嶺無強姦 無輪姦
全部我哋作出嚟
史稱: xxx之亂

所以
唔可以輸畀個政府呀！

我唔睇標題以為去左黨人黨地呀

睇過有新聞話中國連人口數目都有作大，無13億咁多

元朝入侵好好使

真。根本作人數嚇其他國家，又可以等自己國家d愚民有自信，以為人多就大曬。中國嘅數據都好信？同埋冇人知呢所謂14億計唔計埋港澳台

真實我求其估 8億

除左人數嘅疑點，日期都唔知做乜可以成日變。以前見微博隔幾個月就紀念下南京大屠殺，次次都話“今日”。成個中國有幾多%嘅人知究竟係幾時發生？

咁又關依家嘅日本人咩事
依家普通市民講反戰連登仔都支持日本應該打支那啦

覆完都理解唔到 你係咪有病

殺30萬咁又點
蒙古人當初一樣殺百萬人咁你依家唔宣戰？

打仗梗係會死人

日本皇軍都係打份工做咩反抗傷害佢哋

問題係屠殺方無資格提原唔原諒

日本唔會點 中國都係得把口 但要內心見到有民族俾人屠殺拍爛手掌就係泯滅人性

我一直講緊既問題係人性 係連登嘅姿態 而你只係偷換落中國同日本身上

一單還一單
日軍對華殘暴就梗

而家係你祖國自70年代開始
受過日本n次道歉 +每年一大筆無償資助都話返日本從來冇道歉+賠錢

是旦啦，格嚟國家嘅嘢

學差佬話:打份工啫
唔係現場咪冇事囉

其實關而家日本人咩事，真心唔明

全世界都係中國

屌你老母講緊連登啊 唔係中國啊屌你老母 係咪唔識中文
講緊連登無人性啊

你要講中國無恥你咪講 屌你老母留言同我覆嘅野九唔搭八係到懶醒

其實我覺得要尊重返歷史，雙方都係
中國消費呢段歷史維穩就仆街

日本人明顯唔夠了解，唔使下下應中國要求道歉，至少要廣大國民面對返段歷史

講真 圍城戰一定死好多人 攻入去日軍都要搜查敵軍係正常行動不過變咗係格殺勿論咁解囉
但30萬係數今時今日睇返有吹大咗 應該有大量人口包括軍隊係屬於失蹤/潛逃 佢作到全部當死哂
同埋日本當年軍事資源咁緊張 點會浪費彈藥去屠30萬人有都留返係打東南亞同太平洋啦

行得正企得正點會俾人屠殺

你都要知道歷史係戰勝國寫的

南京大屠殺唔會無發生只不過人數上有爭議
同埋希望大家唔好拎個陣死傷既人開玩笑....依加既中国人同個陣既中國人邊到同？

個陣既中國都仲係中華民國統治底下

就算我係打人嗰個 我都會覺得自己邪惡
關中國心咩事

咁魯迅當年係咪坐時光機睇完文革再返去20年代寫文？

你知唔知歐洲國家到依家都仲好痛恨Nazi?

但是宣宜家都有13億人……

咁同大屠殺有咩關連
係咪個陣既人國民質素差就要俾人殺

你地都識講以前既野唔關依加日本人事
咁以前既中國人又點可以同依加既中国人比較

I aggar，呢次唔係敵人既敵人就係朋友，當年日本仔做埋啲咁無人性既事，強姦婦女，諗下都feel到當時啲人幾絕望呢次真係幫唔落日本，唔踩多幾腳都偷笑

早幾年睇過條片，好似係一個日本妹去南京訪問啲百姓，自我介紹係日本人，好有禮貌用普通話問對方會唔會憎佢
結果其實就算係啲婆婆公公都已經放低咗，因為呢啲係上一代嘅事，唔應該要下一代負責
嗰時睇覺得民眾都係明事理的，不過新生代被洗腦的小粉紅就唔知了

右翼政客就好想恢復軍國主義奈何日本宅男宅女睬佢都有味

咪係，反支又唔好反到咁
的確嗰陣係日本仔侵略殺人
南京死人數可以慢慢斟酌
但你班人係畀正皮日本仔

無錯....個陣既日軍賤到仆街唔係愛國膠，而係個陣佢地男殺女姦真係好撚賤
而且個陣日軍侵略香港都殺左唔少人

日本有屠殺 軍國主義下ge日本都係一個大仆街 但有冇30萬值得商確

每年增多好正常。如果嗰5萬人冇被殺，咁佢地就會生兒育女，所以死亡人數澎漲係好合理。有人指出文化大革命都死好多人。所以支國在報數時都有考慮非自然死亡，先計得出截至2019，死亡人數係30萬。否則，個數會係3千萬呀至少。

態度正確

on撚9，呢啲咁嘅事都禁撚多人抽水?真喺好撚可悲

我覺得改歷史書呢下最顯得佢地仆街

習總林奠都係咁睇

有殺人死人就肯定既
不過係咪咁大數量就

不如你睇下魯迅筆下既角色同而家既支那人有咩分別
根本支那人本質就係咁 過去100年完全冇任何進步

清朝時代已有啦，湘軍攻入太平天國首都天京即係南京曾國荃下令屠城，湘軍到處姦淫擄掠殺十幾萬人。

南京咁多暴徒，應該殺多幾百萬個啦

止暴制亂呀你老母臭閪

你知唔知日本咁多年經濟援助左中國幾多億呀

大日本帝國明明係戰敗國
比你吹捧到咁

可能公公婆婆冇受中共洗腦教育
識得住過中國既日本人話因爲中國幼稚園開始教小朋友仇恨日本人，所以成日俾人岐視

同埋你地係咪唔記得香港被日本佔領過？
有幾慘你知唔知？
唔通日治時期好過英治？

人地p牌仔話無就係無架啦

所以日軍係南京大開殺戒就係啱呀？
同埋你上個幾代人都係你口中講既魯迅筆下既角色，完全無進步過

所以當如果當年日軍殺撚埋你呀爺呀奶咪無你既存在囉傻閪

唔好正係識盲反啦，反依加既中国人中共，唔代表你要認同當年日軍既屠殺行徑咖

日本首相道歉算唔算官方道歉？
同埋毛主席自己叫人唔洗道歉仲多謝人
咁人地唔道歉點怪人，仲要人地都仲有賠錢

支那蝗殺支那蝗又屈尻大日本帝國

咩100成係成幾千年都冇進步過

到今時今日仲停留係帝制大一統既思維

對人類文明零貢獻，滿足左最基本生存層次後竟然唔會追求更高既自我實現，永遠只係停留係動物層次

同陶傑有啲似

個host講，我照copy

呃,
點解係簡體

咁你又知唔知一戰後到希特拉上台之間歐洲各國點對德國？

無錯，納粹固然係衰
但係根本就係歐洲各國，尤其是法國，自己攞嚟衰

總之暴力就係唔啱 你唔搞皇軍人地點會搞你

我針對緊你「有冇必要咁執著」呢個point
你話又唔見歐洲追究中國侵略佢地

毛魔八千萬

首先粵語民族本身就唔係漢族
只係一個被漢族長期殖民同利用既百越族

咪又係亞叻嗰蕉，我搵唔到，我唔信，呢啲我唔知

我唔知喎
我睇唔到

有乜好講要講講文革死幾多人，哩個世界殺得人最多個個唔係希特拉，同埋希特拉都唔會殺自己人，個個人姓毛，南京仲要講幾耐，跟本對比文革無新聞價值

中共話「中國」有幾千年歷史
(即係蒙官國只當係朝而唔係國，而事實係元國唔係元朝)
而唔係話「古中國」

屌你呀蘿蔔頭
南京事件殺得咁少
殺撚晒全部支那賤畜嘛

你睇而家班生蕃雜交配種生到成十四億
一早處理晒全部支那畜咪無事囉

汪精衛
殷汝耕

通州大屠殺

內戰內行，外戰外行！

睇番當年日軍既氣勢
韓國同台灣都有一定記錄

屠殺應該會係真
但係大唔大同殺咩人就難講

其實唔到日本唔認，當年日軍有隨行記者記錄咗件事，日本報紙響當年係頭條，雖然年代久遠，但由於仲有日本人keep住當年的舊報紙攞咗出黎做証據同有日本老兵臨死前懺悔同記者講事實，足以証明南京大屠殺係存在。日本二戰時期的報紙有報導日軍入南京城後，二個大佐輸賭響限時內鬥殺得人多，咁樣唔發生大屠殺至奇。

岩啊 大家都係黃皮膚 黑頭髮
點解要阻住日軍 嚴正執法？
人地大東亞共榮圈 幫助年輕發展
同大灣區有得flight
咁大個project 都要反對？
搞對抗？ 唔洗搵食？

日本人諗野做野不嬲極端，所以我信係有南京大屠殺
但係支共自己都係屠夫，國共內戰、大躍進，文革、64，夾埋起碼等於幾百場南京大屠殺
仲要不斷消費人地黑歷史，另一邊廂就對自己既黑歷史絕口不提
真係無撚得頂

支那狗邊有可能咁撚廢呀？
又作故仔

2013年1月9日，前首相鳩山由紀夫在南京向日軍戰爭罪行的受害者正式道歉，並敦促日本政府承認日中兩國之間存在領土主權爭議[43]。

其實國際上個數字係大約幾多